# Структура проекта

Пример структуры проекта (Может отличатся в зависимости от проекта и согласований)

- **/** - папка проекта
- **/assets** - директория расположения графических ресурсов
- **/tools/** - все необходимые инструменты для проекта
- **/tools/docs** - документация проекта
- **/android** - папка, содержащая нативный код для Android
- **/ios** - папка, содержащая нативный код для IOS
- **/env** - папка, с внешними переменные окружения
- **/lib** - код на Dart, Flutter-приложение
    - **/app** - содержит основные настройки нашего приложения
      - **/impls** - реализация интерфейсов
      - **/interfaces** - объявление интерфейсов
      - **/data** - общие поставщики данных
      - **/domain** - общий слой
      - **/presentation** - общий слой
    - **/dev** - файлы необходимые для разработки
      - **/mocking** - имплементации runtime_mocking
    - **/di** - файлы конфигурации зависимостей.
    - **/routing** - все, что касается роутинга
    - **/features** - фичи приложения, для каждой фичи создается отдельная папка
      - **/feature_name** - подробнее см в разделе Структура feature папок
         - **/data**
         - **/domain**
         - **/presentation**
    - **/gen** - для сгенерированных файлов
    - **/targets** - таргеты для сборок
       - **/prod.dart** - сборка для prod
       - **/dev.dart** - сборка разработки на моковых репозиториях
       - **/stage.dart** - сборка для stage окружения


## Пример структуры feature папок

- **/data** - слой данных
  - **/dto** - реализация data transfer object
  - **/repositories** - реализации репозиториев
  - **/services** - реализации сервисов
- **/domain** - слой бизнес логики
  - **/entities** - модели которые используются для работы в domain/presentation слоях
  - **/repositories** - интерфейсы репозиториев, которые используются в domain слое
  - **/state** - файлы state-management библиотек (bloc)
- **/presentation** - слой представления
  - **/screens** - вс экраны должны заканчиваться на Screen, например UserProfileScreen.
  - **/components**
    - **/modals**
    - **/widgets**


# Пояснение к структуре feature папок

## Data (слой данных) Этот слой является поставщиком данных.
 - Repository - сущность, которая реализует внутри себя предоставление данных.
       Должен реализовывать какой либо интерфейс репозитория из domain слоя.
 - DTO - Dto(Data Transfer Object) модели, и модели с которыми происходит работа в data слое. Например: UserDto;

## Domain (слой бизнес логики)
 - Entity - должны быть в максимально удобном виде для работы внутри Domain и Presentation. Например: UserEntity, ShopEntity;
 - State - state manager

## Presentation (слой представления)
 - сomponents - widget'ы которые реализуют работу какого либо визуального компонента(Buttons,TextFields,Lists, итд). Например: ShopList, RateButton,
 - screens - widget'ы которые представляют собой экран приложения. Например: UserInfoScreen.
